其實連登整hashtag功能有冇得諗

例如㩒入去發現係變種潮文回帶 就可以留言打個咁嘅hashtag 當唔同會員打夠一定數量 就會顯示喺標題隔離+search到

咁就會少啲中伏j圖post/gaypost/膠post

提升連登質素

有冇得諗

唔好搞咁多花神嘢啦

點解咁多hashtag

當呢度系fb牙？

00後就死撚返去微博同ig喇

一定變撚到好MK 5p
#我唔係5p
#其實咁都幾on9

打出黎都打冷震

[red][/r因為個個都自卑ed]

係都整tag會員先喇
hashtag呢d價錢牌野返fb/ig玩喇

回覆有得正皮同fb like回覆個功能有咩分別？
咪又係同一樣玩法
個個都留個出位回覆想吸正負皮